---
title: "جلسه ۱۵۷"
subtitle: "Tor - The Onion Network"
description: "Tor - The Onion Network"
date: "1397-09-07"
author: "آرمان علی قنبری"
draft: false
categories:
    - "sessions"
summaryImage: "/img/posters/poster157.jpg"
readmore: true
---
[![نشست ۱۵۷ شیرازلاگ - Tor - The Onion Network](../../img/posters/poster157.jpg)](../..۷/img/poster157)

صد و پنجاه و هفتمین جلسه شیرازلاگ با موضوع Tor در خانه فرهنگ دانشگاه صنعتی شیراز برگزار شد .در این نشست مهندس مولایی به توضیح نحوه نصب و راه اندازی tor، کاربردها و سرویس های مخفی در tor پرداخت.

<div class="row">
    <div class="col-lg-12">
        <h1 class="page-header">گالری تصاویر</h1>    
            <div class="col-lg-4 col-md-4 col-xs-6 thumb">
            <a class="thumbnail" href="#" data-image-id="" data-toggle="modal" data-title="نشست هفتگی شیرازلاگ با حضور جمعی از دوستان" data-caption="" data-image="../../img/photo_2018-12-14_01-29-12.jpg" data-target="#image-gallery">
              <img class="img-responsive" src="../../img/photo_2018-12-14_01-29-12.jpg" 
              alt="جلسات هفتگی شیرازلاگ">
            </a>
        </div>

  <div class="col-lg-4 col-md-4 col-xs-6 thumb">
            <a class="thumbnail" href="#" data-image-id="" data-toggle="modal" data-title="نشست هفتگی شیرازلاگ با حضور جمعی از دوستان" data-caption="" data-image="../../img/photo_2018-11-28_23-29-16.jpg" data-target="#image-gallery">
                <img class="img-responsive" src="../../img/photo_2018-11-28_23-29-16.jpg" 
                alt="جلسات هفتگی شیرازلاگ">
            </a>
        </div>
            <div class="col-lg-4 col-md-4 col-xs-6 thumb">
            <a class="thumbnail" href="#" data-image-id="" data-toggle="modal" data-title="نشست هفتگی شیرازلاگ با حضور جمعی از دوستان" data-caption="" data-image="../..//img/photo_2018-11-28_23-29-27.jpg" data-target="#image-gallery">
                <img class="img-responsive" src="../..//img/photo_2018-11-28_23-29-27.jpg" 
                alt="جلسات هفتگی شیرازلاگ">
            </a>
        </div>
<div class="modal fade" id="image-gallery" tabindex="-1" role="dialog" aria-labelledby="myModalLabel" aria-hidden="true">
    <div class="modal-dialog">
        <div class="modal-content">
            <div class="modal-header">
                <button type="button" class="close" data-dismiss="modal"><span aria-hidden="true">×</span><span class="sr-only">بستن</span></button>
                <h4 class="modal-title" id="image-gallery-title"></h4>
            </div>
            <div class="modal-body">
                <img id="image-gallery-image" class="img-responsive" src="">
            </div>
            <div class="modal-footer">
                <div class="col-md-2">
                    <button type="button" class="btn btn-primary" id="show-previous-image">بعدی</button>
                </div>
                <div class="col-md-8 text-justify" id="image-gallery-caption">
                    This text will be overwritten by jQuery
                </div>
                <div class="col-md-2">
                    <button type="button" id="show-next-image" class="btn btn-default">قبلی</button>
                </div>
            </div>
        </div>
    </div>
</div>
